# Задания 5-6

Необходимо создать rest API представляющее собой приложение для работы с заметками.

Заметки — это набор "карточек" (название + текст). Приложение позволяет создавать, удалять, изменять карточки,
архивировать/разархивировать заметки, также предоставляет возможность гибкого поиска по названию и тексту и сортировку.

Минимальный список действий, которые можно произвести, следующий:

- добавить заметку, передав имя и текст
- изменить заметку по идентификатору
- удалить заметку по идентификатору
- получить заметку по идентификатору
- архивировать заметку
- достать заметку из архива
- просмотреть все заметки